連仔 留言有bug

Sd嗰陣會自動打多下最尾隻字字

定係我個app壞左